曾聲援反送中 報道疫情記者被捕

全文

曾聲援反送中 報道疫情記者被捕

公民記者張展被以尋釁滋事罪拘留。互聯網

自2月起獨闖武漢記錄疫情的上海前律師、公民記者張展，上周五（15日）遭上海公安跨省執法從武漢帶回上海後，被當局以「涉嫌尋釁滋事」正式逮捕，是繼陳秋實、方濱、李澤華後，又一位因報道武漢疫情被拘捕的公民記者。曾任律師的她，去年9月因在上海鬧市撐着寫有「結束社會主義，共產黨下台」字樣的雨傘遊行，聲援香港反送中運動，被當局拘留兩個月。

據報道，張展2月初到武漢記錄疫情，並在Twitter、YouTube等社交。。。。。。。。。。。式實施疫情管控，稱「政府以治療為名，將個體與外界社會的訊息隔絕」，「以穩定的名義，把疾病、死亡的人數掩蓋」。

網上直播武漢實況維權

相關新聞：粵恢復省內遊 首批逾120人

上周三（13日）晚她還在漢口火車站廣場進行YouTube直播，。。。。。。。。。海的父母家，並把她在武漢的行李都送回去。

Twitter/網權網

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下